真心講句 勇武手足應該退場 繼續為垃圾香港人犧牲係唔值得 勇武少少即割你即變condom

呢班垃圾 由葵芳斬狗到觀塘割狗再到尋日割妖都係一撚樣割左先 一樣係話你做戲 之後到柒左先出番黎話係手足點點點 不過扮完野之後就當無事發生你就即變condom

仲有之前有女手足俾人輪姦消息流出 班仆街就話要等fc 話有人證之後又點樣點樣 到有女手足出黎做證 證實強姦係真之後班仆街又係度扮盲

呢班垃圾香港人最撚叻就係口講勇武口講革命 最後你害到佢利益就割撚左你先 好似撐加泰集會一樣
乜撚野兄弟爬山 各有各做 乜撚野核彈唔割全撚部係廢話係口號。只要你勇武少少 行前少少 害到佢地利益即刻光速割撚左你

犧牲自己幫呢班垃圾香港人抗爭？唔值得
等同呢班垃圾攬炒好撚過

出呢 d 晦氣 post 有意義嗎？
不推文回覆

負皮個兩個黎反駁下我先

做法不完美，但可接受，要改善

我絕對支持抗爭者任何行為

連登狗駁唔到？

分化撚好落力

我邊句唔係事實

分化晦氣撚

句句都係on9

唔識駁？

鬼佬都同勇武割 一定係
鬼佬都當義士condom 一定係
強烈遣責鬼佬用"stabbed"抹殺兄弟努力

慢慢
就係有太多你呢d仆街香港人 所以我叫勇武退場係岩

分化撚縮返入你老母閪到啦
鬼佬都係仆街 外國都當HK condom一定係

我地重係纏繞住呢個問題就絕對左右大局，宜家應該立刻討論下個行動或對策，事就發生左係咁停留件事上係冇意義。重點係手足定鬼根本唔重要，港共就係想借力打力。

勇大家就有喇謀我相信大家都大、只係一時三刻蒙蔽左姐

記住有勇就要有謀，一人計短二人就計長，當集合大家不論和同勇既智慧同經驗就變成大智慧

勇武退場

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

拉

我明呢你感受呀
你成段我都好讚成，除咗最後兩句
但如果勇武依家退場，咁同割和理非有咩分別
叫佢地唔好割，但係自己又割埋一份無意思㗎

討論下咪算，唔需要因為咁而退場

咁你去做啦, 傷人17, 可以坐終生
我唔同意咁做, 同藍C/689 有咩分別,

該post主旨
請勇武割和理非 運動可以結束

五毛開工分化

P牌仔 8ig隱性五毛
為知名五毛 書面與達人 護航含撚
#41開始

（已證實）國家機器打壓連登一切有關港獨之討論

屌你老母呢句你死左既手足講啦仆街

岩

割妖個個告謀殺啦 連登仆街有咩好講

今日都係
算吧啦
勇武手足 努力讀好d書 學陶傑話齋
直接移民 洗撚理呢班垃圾港豬